{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64319&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 호텔 캄캄"
    },
    "text": "CALM CALM HOTELは落ち着いた空間で完全な一日を過ごせるホテルです。 駐車場は計25台収容でき、地下鉄は斗井駅と天安駅に位置しています。 ホテル周辺には天安·新富洞·新富洞·新富洞があり、便利なショッピングやグルメを楽しめます。 また天安駅と斗井駅からは車で5分、天安牙山駅(KTX)と天安ターミナルからは徒歩5分の距離です。 天安CGVと天安IC、天安三叉路、檀国大、上明台、白石台、湖西台、鮮文台、スターバックスDT店、GS25コンビニも近くに位置しています。 客室の内部施設は天安ホテルの真っ暗で、衛生管理に徹底的に気を配っています。 全客室ではアルコール消毒と体温チェックを行っており、ホテルのスタッフはマスクを着用しています。 宿泊客の安全と利便性のために衛生措置を取っています。 フロントデスクには手指消毒剤を備えており、入室前に体温チェックをする必要があります。 体温が37.5度以上の場合は入室できず、後日訪問に割引券を贈呈します。 また、客室内の共用道具は取っ手、電話機、机、リモコンなどを消毒しています。 ホテルのフロントと客室内のWi-Fiではディズニー+とNetflixをご覧いただけます。 超過人数および追加寝具の場合は、料金が追加され、全室禁煙です。 喫煙は外で可能であり、ペット同伴入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "CALM CALM HOTELはどのようなホテルですか？",
            "answer": "CALM CALM HOTELは落ち着いた空間で完全な一日を過ごせるホテルです。"
        },
        {
            "question": "CALM CALM HOTELの駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "CALM CALM HOTELの駐車場は計25台収容できます。"
        },
        {
            "question": "CALM CALM HOTELの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "CALM CALM HOTELの周辺には天安·新富洞·新富洞·新富洞があり、便利なショッピングやグルメを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "CALM CALM HOTELはどの駅に位置していますか？",
            "answer": "CALM CALM HOTELは斗井駅と天安駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "天安駅と斗井駅からCALM CALM HOTELまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "天安駅と斗井駅からCALM CALM HOTELまで車で5分です。"
        },
        {
            "question": "天安牙山駅(KTX)と天安ターミナルからCALM CALM HOTELまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "天安牙山駅(KTX)と天安ターミナルからCALM CALM HOTELまで徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "CALM CALM HOTELの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "CALM CALM HOTELの近くには天安CGV、天安IC、天安三叉路、檀国大、上明台、白石台、湖西台、鮮文台、スターバックスDT店、GS25コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "CALM CALM HOTELの客室内の衛生管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "CALM CALM HOTELの客室内の衛生管理ではアルコール消毒と体温チェックを徹底的に行っており、共用道具は消毒されています。"
        },
        {
            "question": "CALM CALM HOTELではどのような衛生措置が取られていますか？",
            "answer": "CALM CALM HOTELでは客室内の共用道具の消毒やスタッフのマスク着用、フロントデスクの手指消毒剤の設置、入室前の体温チェックなどの衛生措置を取っています。"
        },
        {
            "question": "CALM CALM HOTELで喫煙はできますか？",
            "answer": "CALM CALM HOTELは全室禁煙ですが、外での喫煙は可能です。"
        },
        {
            "question": "CALM CALM HOTELではペットを同伴できますか？",
            "answer": "CALM CALM HOTELではペット同伴入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 664
    }
}